啲低瑞人口都係自己攞黎賤

係香港黃金時代都搵唔到錢係佢地問題，賺到錢唔投訴唔儲起 自己叫雞駛晒啲錢，老人就係度話自己幾慘幾慘，咁對我地啲後生公平咩？

其實都幾同意, 有D好早己經唔做野拎綜援 , 然後突然醒覺無錢啦, 無得享受無生活唔知點算
就話自己唔適應個社會

然後一年又一年, 到老出黎拎著數

不過民族係咁, 遺傳

係深水埗行個圈都會咁覺得，票投建制